「先生，想點剪？」「聯合航空」

明晒，唔使講嘢

無聊